聽日著白色？定黑色？

白
黑

大家係咪都想着返黑色多？